有咩慘得過垃圾工都做唔黎

做過cs，飲食，sell野呢d
試過入錯客data寄錯文件miss左單deal
試過成碗湯跣落人地頭度
sell野就sell成日都冇一單鬧到狗咁
人生仲有咩價值

垃圾工都唔請

垃圾工都冇得做

咁做 倒垃圾

論盡大意

試過成碗湯跣落人地頭度

屌你啦 唔想做咪撚做啦
打爛野倒公司米都算
個客咁俾你攪真係含撚都無味

做熟左就唔會啦
對自己咁冇信心先係問題

你都幾垃圾下喎

你阿媽點講？

做救生員囉 淨坐乜都唔駛做

做保安, 存在就係你嘅價值

你試畀人成碗熱湯倒落你個頭就明